姜濤就好似龍門冰室咁

多人食 正常，畢竟有宣傳，有出過力
但根本唔應該話好好食
但係總有班Fans痴撚左線一直話龍門好撚好食，啲野食好撚出色咁

張振郎屌打咗

上連登屌姜濤唱得差=上連登屌龍門難食

pr 開始發工

又真係比喻得幾好

至少姜濤唔會日日告急

樓主五毛國安黎 一早扑左好耐

姜濤點會冇實力

唔應該踩龍門
一齊幫姜b 打氣，做好d

曾志偉=人渣

TVB= JJJ

一樣都係深藍淫蟲

是

咁都有得踩龍門

咁都叫踩龍門?

龍門盤菜 真係好撚好食
好想再食

龍門唔好食 就等於隔離舊屎好好食

「吓，龍門好好食喎，你唔撚識欣賞
龍門啲野唔好食就唔會咁多人排隊啦。」

咁隔離舊屎咩評價
後生仔好後生

搏吾刀

樓主死五毛

又好似係

三尖八角，好口感

TVB 啲PR打手低質到

事實姜B係正，大把人唔係因為黃先中意佢

邊個係南亞仔

「多人食 正常，畢竟有宣傳，有出過力
但根本唔應該話好好食」、「上連登屌龍門難食」

既然人地係正常，但係屌人地難食/唱得差
屌吹大咗就合理，但有咩理由屌人地差

姜濤的確唔係好勁，但我覺得未算去到差嘅地步。
你可以話佢靠樣先紅到。不過佢比起其他tvb 嘅明星唱跳台風都好好多，加上先得果21歲。當然你話同韓國比咁就當然比唔上啦。

山寨韓星都吹奏

五毛Pr打手post
拉！

唔係冇嘅 但有幾多料自己知啦
靚仔食唔到一世
唱歌啲懶音到依家都係咁聽得好辛苦...
佢都出道咗兩三年啦

姜濤都打咗我一巴
原來真係咁多師奶妹妹仔會鍾意+追星
犀利

個比喻有少少九唔搭八

但我明你講乜

仲要素人出道

我照屌，如果冇言論自由仲憑咩講去爭取

做咩講個事實出黎?

薑b係龍門 咁大渣哥代表人物係邊個

Who

張閪杰-杰哥都屌佢打啦

姜多年經營紅透半邊天，龍門兩年經營執舖被call loan 顧客唾棄點比

樓主你個比喻好似唔係好岩
龍門係講緊黃藍 鬥黃既問題

鐘意姜濤既人未必係黃 同埋肯定有一堆姨姨嬸嬸fans

我唔覺姜濤差 當然佢仲有進步空間
至少姜濤有後天努力

有人up 懶音問題，好多人當年咪又係屌周杰倫唱歌1999 ？

利申 唔係姜濤fans

咁邊個做大渣哥攪鳩佢好？

老爺（至萎）

鐘意就鐘意架啦
有人鐘意得就係有佢嘅吸引力
好多人係有實力, 但冇吸引力都係冇辦法

唱mirror未輪到佢，跳都係。佢真係實力一般，佢都話怕大家捧得佢太高

佢造星1-2 已經證明咗自己唔廢啦下嘩雖然唔係勁但勝在平均

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多Fans看姜濤？其实都是花姐扮的，不然我换个id发同样的话给你看。

樓主連續開左兩個ＰＯＳＴ講姜濤，各位小心比人帶風向

邊位

吓 好多人真心欣賞佢嘅歌佢嘅mv 佢嘅態度 冇睇過佢節目又喺度9up 你唔明嘅野唔等於全部人都係咁 建議你了解下先講 以為真係個個淨係鐘意佢個樣。。

唔多覺有fans吹到佢實力有幾top
大家都係話中意佢個人humble

下

佢出道10年可能等於你搵一世嘅錢
擔心人靠靚仔過唔到世，不如擔心下自己好過啦

btw,打算靠實力上位嘅藝人，其實大部分都係食緊穀種

秒

樓主講出我心聲
我覺得好多人係為咗想抗衡TVB同其他藍偽人先撐佢
但我眼中姜濤仍然好冇星味同魅力

做娛樂圈呢行樣係緊要，但仲有其他方面，例如做人既態度
如果靚仔真係大曬既，我早就做咗明星啦

又玩膠

係，明明早幾年仲笑緊人偽韓，而加一句黃架，就麥當勞都代言得（當事人無話自己黃）

咩比喻
煮野唔難食我都識
但我真係冇姜b咁靚仔咁多女追
成班連登仔逢紅必反
照吓塊鏡先

好多人 唔包括我
佢冇星味同魅力 就唔會有咁多廣告合約在手⋯

利申 唔係姜濤fans

而家有國安法，而家想表現自己好撚黃，得返一個出口又唔犯法，就係吊下笑下CCTVB. 就代表--我黃架我反政府架我抗爭派架。條線以經退到咁。 睇viu當抗爭真係得淡笑

其實都比喻得岩 不過唔係在於姜濤同龍門冰室本身
姜濤同龍門冰室我都無反感
而係某D盲撐既人真係令人反感 讚到天上有天下無 仲要全世界都一定認同佢地 唔準批評 如果唔係就話人五毛呢D人係最黑人憎最倒米

起碼啖吐舉止正常
一開始對佢印象麻麻
起碼會塑造一個有禮貌既形象
咁啲細路追星追佢都ok

JiangTao

係，好多野自己一相情願，就好似當初吹李嘉成係黃咁

古裝獄卒王 屌打 姜b

姜B仲後生
再大個D就會有男人味

樓主駁唔到？ 去咗邊

屌

珍
人地依家已經接廣告接到手軟

樓豬pin依個啦

點撚解Ｍatt Force紅唔過姜濤！

樓主就係你講嘅人

樓主喺隔離post唔夠人講

一開始pin左 依家再pin多次

垃圾樓主唔識駁人

真係唔明 點解成日告急

樓主真係勁倒米

本身冇聽開嘅人更加唔會聽

喺連登，只要一樣野一開始多人講，或者話喺連登多人講
就會有堆post眾人街醉咁話點解佢紅、憑咩blablabla，以前已經係咁
而家多pr更加係

龍門真黃
呢條粉皮偽黃

隔離post唔夠人講
專登開個post攞尾彩

陸浩老師屌打佢

多人講，又會屈人係fans衝出黎
屈人係打手
活係自己世界係高尚啲既
眾人皆醉我獨醒嘛

係，俾觀眾屌喊晒口
幾咁真情流露呀

我覺得就快
佢日日咁多廣告拍又要準備演唱會
就快告急搞唔掂

明明唔係fans，但係駁得佢地多，都會俾人屈做fans

吹到姜濤唱歌好好聽真係吹大太多倍

邊個

之後就拉埋其他人黎比，
咩
"覺唔覺姜濤已經超越張國榮"
"得罪講句，連beyond 家駒都超越唔到姜B"
"聽完姜濤啲歌，再聽張學友簡直覺得張學友唔識唱歌"
黎開地圖炮拉仇恨，
次次都係呢幾招

唱得好嗰啲 未必識跳舞
識跳舞又可能唔夠靚仔
姜濤做到實力平均，其實唔易
加上性格好，先造就到佢咁紅
係有少少overrated
但唔係唔值得紅囉

幾時有話過佢好食...........

但個現象又好特別
係咁開post追住黎咬
又話唔夠班、又話咩人黎 who
真係唔知邊個先係pr打手

痴線講中曬

高級反串

但姜濤好似從撚來都無話過自己係黃絲定乜柒，話佢「黃」從來都只係你班垃圾黃衛兵扣佢帽當佢係，人地根本無表過咩態，D人鍾意咪睇佢嘅戲聽佢嘅歌
相反垃圾龍門係打正旗號話自己係黃店，亦靠依條水搵食之餘，難食又靠黃黎搵錢，尻開分店搞到蝕錢要執就話被打壓要告急支援，點撚樣都講唔過去啦

利申非姜濤fans，純粹覺得個比喻錯左

不嬲都係睇風向咖啦
過多排興踩佢就會好多posts踩佢